[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Аня чернокнижница**
---
---

**надо продлить жизнь, чтобы ад казался желанным раем**

---
---

Понимаете...
Я это дело ещё в детстве раскрыл...

---

Но замазанная Анечка и гавар везде соскакивают...

---
---

"Аня краснодипломщица, Аня чернокнижница"

---
```
- Ю.А., ну вот в классе сидят два убийцы...
Почему вы ничего не делаете?
- "кто?"
- да вот же!
```
---

И Аня как обычно свою коронную фразу!..

---
```
- "ты дурак"
```
Знаете с таким тупым акцентом...
В форме наезда...
```
- я дурак, потому что раскрыл тебя?
```
Или дурак, потому что должен тебя бояться!

---

И гавар тут за нее вступается...
Потому что образовался союз "сладкой парочки"...
```
- "белый пизды получишь..."
- Свою сладенькую одолжишь...
```
---

Встреча с пятикласницей...
```
- "ой, у меня соседа убили, ужас какой, ну вот вышла, там запиликал у меня домофон, ну чё я смотреть буду..."
- да... Г.М., эти дважды два для меня...
```
Или вы сами не можете сложить...
Вы же его всю жизнь покрываете...
